我覺得自己真係好無用 比人恰到上心口

男友今年20頭 佢公司個女trainer 20尾
成日對住我條仔勁aggressive 一日十幾廿個Wtsapp比佢
仲要乜無聊相都腥比佢 完全當我死
男友生日尋晚班同事同佢慶祝 個女trainer ig story post左勁多拍我男友既片 仲要影埋坐晒係我男友大脾 仲訓晒落大脾到 夠竟佢有咩居心
我同男友嘈 男友竟然完全覺得無野 覺得朋友之間玩得癲無所謂 仲話返我一年一度生日玩下都要唔比
我覺得自己好廢 好似一個癲婆 因為根本無人理我感受

佢係受益人
梗係覺得無野
你又搵條仔坐下
睇下佢點先啦

比片黎睇睇

我對感情太認真
可能真係要放生下我自己

分得手啦痴線

唔想搞大件事

熟口熟面個劇情

咁到時散左唔好怪任何人

同佢拍左4年拖 可能我第一次拍拖
驚分手會可惜
但我係時候醒下 睇清現實
你對佢就算好幾好 佢都唔會當一回事

點解

大脾都坐得
床都上得啦
on9

你問佢
我生日都係一年一次
到時俾頂綠帽你
都係同fd 玩得埋少少
絕對無感情
咁得唔得

我大脾都幾舒服

佢仲要覺得理所當然先好笑
奈何我對同異性既接觸分得好清楚
所以我依家覺得 將心比己

清醒啦

可能遮左樣先

樓豬tg傾

我有諗過Diu 9個老女人
但我覺得自己會做多左
因為人地根本無尊重過你

diu左又話你咩

唔好做傻事
人地出嚟玩開 古惑過你咁多

個trainer貪你條仔嫩口新鮮啫
玩多三個禮拜就厭啦

你咪祝佢好運啦
過到情人節先講啦

我無玩tg ga

你岩 我呢d唔出去玩嘅 真係唔夠人地黎

條仔話我唔識理解男友係真係有純友誼
我開頭都選擇佢
但當我見到呢d片之後
原來純友誼可能去到咁
如果佢係單身 做呢d野當然無問題
但當佢有另一半 做呢d過火行為前有無諗過女朋友感受

男女*

咁wtsapp

c, 睇左你之前個post, 佢唔約你又唔care 咁款
擺明唔愛你架la, 走人啦

利申 過來人，我都係咁對ex

係你同佢講分手定佢頂唔順同你講
點解既然唔愛你 仲要同你一齊

U give me

分手啦頂你 對自己好啲得唔得

求屌醒

我講分手 但我唔愛

分手啦 尊重都唔識 人都不如

唔屌唔鬆化 你咁都忍得不如等佢扑埋先考慮分唔分開 到時先上黎問啦好無啊 用下你個腦啦咁樣叫玩你條仔係咪有女朋友連呢啲野都唔識避忌啊 你又成個豬閪咁唔恰你恰邊個啊

唔愛真係唔應該再晒時間

你屌得岩啊 我真係一個蠢到無得救嘅人
先會一直比人食住上 連做人最基本既尊嚴都無埋
已經無藥可救

個心痛到痴線 人地就一d野都無 我真係on9

起埋你底見到你咁蠢對你條仔黎講都係可有可無個啲黎架啦 你慢慢同佢哂時間 佢就可以出去玩 岩時候咪飛左你呢個腦都唔用下既豬閪

你唔係無藥可救 你自己唔想救姐 分左佢咪哂時間啦

我真係質疑自己係咪唔識拍拖 本身我個人唔係咁
一遇到感情問題就變左百痴咁

得啦，呢度30cm求其揀個連登仔都屌到你醒一醒

係時候要醒下啦唉 為左咁既男人 令自己承受咁多委屈

委屈無人要你受你自己攞黎 佢唔尊重你係可以但你自己一定要攞番尊嚴

其實係因為我既生活太多地方有佢既存在
太依賴佢既陪伴
覺得無左佢 個人就好空洞咁
我個人social又唔叻 咪搞到佢佔左我生活好大部分咁

咁你咪繼續因爲佢而煩囉 佢咁樣你都唔識分仲係度講埋啲垃圾藉口比自己聽 事實係咁你唔願面對無人幫到你 你預左就咪係度怨

我知道我唔應該再咁樣 我會努力 慢慢忘記佢
我要自救

加油

咁你都仲唔分手 真係狗都不如
連自己嘅尊嚴都唔維護